一次世盃，就睇到多左幾多 小學雞/忽然球迷/賭仔

足球一向都係踢11個人
一場波都打得好
要成隊波的配合

D忽然球迷真係以為有球星就會贏緊

有少少足球知識都知
打穩守突擊永遠易過控球主攻
今屆幾支強隊
德國 阿根廷 巴西 西班牙
都係比大巴陣屈死左

咁足球戰術當然無分對錯
贏到就係好戰術

但係班小學雞以為破大巴真係求其隊入去就得
你估打籃球鬥射三分咩

99%球員都做唔到 但係C7示範左

係1+10

西班牙係打控球主攻個邊喎

多左幾左?

多左幾多? 比上屆

連登特別多

高登都冇咁誇

西班牙係大巴陣？

西班牙都大巴？你睇錯邊場啊

其實呢類post係咪每4年就開一次

對其他人唔係 對C7下下包夾

打穩守突擊永遠易過控球主攻

呢句假膠？

關乜戰術事
大巴 防反 109 定 搓中場 邊有話邊個戰術贏硬另一個

呢幾場都係落場表現問題
迪基亞漏油C朗世界波
德國中前場散步美斯射失12碼
你開波前估到你叻仔
但同咩穩守突擊易過主攻無關囉

你教隊弱隊
對強隊

會揀穩守定主攻呀

善用起底功能，杜絕連登職業廢post 人

小學雞撚識足球11個人打咩

控球踢法講求run and pass，個個傳完個波都企喺到，防反緊係易守啦

咁唔洗討論戰術啦
以後睇球員表現得啦

就係墨西哥擺大巴
德國先好似散步咁插唔到入去

如果下下跑多兩步就入波
足球就唔洗咁難教啦

你呢d就完美演譯咩叫忽然球迷

好多球都係單對單喎

以為好似玩具咁有球星就贏波咩

瑞士唔算大巴啦吓嘩

關你撚事咩😂😂😂

第一次睇波 係咪即係少啲球星嗰隊就贏硬

所以所話傳控難囉，傳完仲有走啱位，默契，閱讀球員能力同體能要求都好高

睇波好都要管